殺啊!!!!!!!!!!!

Merry Christmas

非法集結, 不准興祝聖誕